有無人可以安慰下我

好頹，唔知自己想點，依幾日係咁崩潰，有無人可以俾啲安慰既說話我聽

唔好唔開心啦
聽晚請你食大快活邊爐

冷靜D照下鏡

唔好喊喇

good boy

點解人地可以咁快釋懷到，我仲要on99自己一個傷心？
我拍個拖姐，搞到自己咁唔開心為乜

人有時的確好難係心靈上得到慰藉，我都係一樣

每次的失敗也許總會有啲野能學到⋯
令你成為更好的自己

但好驚下次都失敗，我睇得好重，咁點

所以咪唔好唔開心
由佢咪算囉 仔死仔還在

又黎料？

絲絲叔叔

你點呀

可能今日就有答案掛

無論結果係點都好，都要愛惜自己

有時太傷心個陣會跌左入黑洞，會唔記得左其實世上仲有其他人重視自己